你老母林鄭唔撚撤，聽日三罷啦！！！

你老母出黎嘅人一次比一次多，結果你老母求鳩其道個歉就算撚數，撤又唔撤，義士又唔放，台又唔落，你老母姐係聽唔撚到我地講咩啦，聽日香港人做鳩佢老母臭閪，三罷圍鳩佢禮賓府

Push

唔可以放過依件臭閪，佢唔撚撤就全香港罷工罷課罷市等佢撤。

推爆佢啦屌佢老母

推